[好甜橙劍追風] 二月廿六日跑馬地九場賽日討論區III

群駒密攏 不能作準

必蛇我了

針

好撚假

Fast

Lm

各路賭神

巴度睇稷又準備撚足一晚

被人打劫

屌你老母巴度

屌仲要有平頭

廢馬

屌你普仁，爭果20米就贏

今晚啲對白幾準

屌佢老母我以為買左陽光做膽，以為中q

有冇人派 屌又誤中假馬

跟連登賭神算

吊
都已經跟格買
點知買7 11
買左唔中個隻

冇信點算

勁撚到

對白場場有

中

明明隻4壓先隻10

必蛇

必蛇打左成百個
岩岩佢PayMe 派左比我

你咁大注

必蛇派未

場場都中到應

唔係叫你 叫多多

屌點解要買2拖7 8

必蛇派我未

留名睇第四場

💡

賭馬真係好難

一場都無中過

屌你痴撚線上場買彭國年就包尾十疊轉灣番黎
今場就win埋劏尻我
你賭埋我個份

賭神今場出咩圖

我都俾人呃左

古天樂條3t買咩呀

多多位置回扣三千，dllm巴度，靚檔包尾內欄

次次唔信呂狗綠格去馬，我次次企咗係度

金盃幸福分享

好想破戒買陳蛇

好撚癲
落飛就去 回飛就跑假

二哥組合

謝 必蛇

咩話 紅褲日係薛恩騎？

B2

中左肥鬼寶尾 又可以追佢幾十場燉馬

Me

勝利風範勝利在手大伏

第4場唔識揀

頭三場放頭馬冇乜好結果 睇路

第4場就打爆左狗會

必狗又贏

留名有人叫
巴度我屌你老母

紅褲日唔用陳蛇都用黃傻啦 用洩恩

0分

仆街真係史卓豐日。。。

勝利在手先肥 兩橦九肚山

驫驫

呢場咁多快馬

屎忽窿今日精唔精神牙

佢會唔會開始撚狗

奇妙日

呢場想買叻廠+巴度

菜頭

屎十倍樓下=唔洗理

超額認購

我初頭望一望以為真係菜頭

笑死

真係6隻

7隻

咁好太陽
allin晨曦寶馬了

睇埋呢場潘狗 佢好撚鐘意雷神放假就撚馬

紅褲日短途新希望

屌，拿蛇核心馬迷真係核心馬迷
有隻收埋左都搵到

好甜燈！

3 5 qpq

Very Sweet Lamp

巴基之星唔係馬

做咩j2成日有啲爬飯咁既聲

手足識馬

唔係扯蝦就食飯

王若舜瞓著咗?

自己覆自己咩玩法

牙舜有喘嗚底

等陣常勝心爆缸

姐係7號？

7號全港馬評人都話唔得喎

9號

講馬都要開飯

必sir買乜？？？

馬評家咁準洗咩寫報紙 早就發達喇

開心好友回飛

香港嗰啲 最少賭200場 肥鬼 成日博唔到p

想買2-10
我一定係輸到傻咗

火車26蚊

same

2-11 ok？

運才wp

3-5

呢場睇馬算 唔識買

又黎縮程賺級數

ok

常勝心+紅褲日

2-7

4

3-5-9

呢場買彪哥

運才

好甜橙，信陳蛇

信佢

屌陳蛇升格

陳蛇升格

條內欄有鬼

easy

中位置q

陳蛇都升格
今日點賭

陳嘉熙升格 以後冇馬騎了

終於升到

-7了

陳蛇

驫驫收停

運才轉彎撞左下
方狗部能又第2

仆街啦史卓豐

甜燈

運才呢d馬笠左個罩準到，仲要1200縮1000賺級數
係驚部能呢條撚樣

點解我唔信方嘉柏買大熱門

驫驫快閘都要三疊
我真係服撚左

比隻8隊爆哂...

屌第四 比多兩步就有P

我了廢馬

又中

輕鬆到

終於中Q

2揀1揀錯

終於到一班

有時D野就係咁

潘p

屌 開心好友又冇

又燈一隻

屌 連贏位置q 1-3-5 死左條連贏

賺左又係得Q

隻馬成日內閃 配郭能 一係分彊一係左手重鞭 點買
佢配shit恩就話

恭喜哂陳蛇
下期冇馬跑

唉，輸左二雞一場賭馬好撚邪已經二隻買齊4，7每隻1雞，居然二隻都冇

跑咩呀

大摩三隻

終於升格

史卓豐羅富全又撚狗 屌你全家咩

今次gun左

巴度一分都冇

百三倍落到六十幾

3 8 5 6

屌原來開徐呂孖寶, 暈

5 8
上面張圖又中

全部外面剷埋黎就有，入面慳哂個啲全部食塵

多謝巴打

見撚到部能今日果兩隻
離譜到咁點夠膽買佢

19倍點計都抵啦 頂佢輸少少

部能咁博做咩

對白圖今晚大勝

屌你老母放頭就贏

賭海迷途原來係指引來

中！

第5場仲有冇對白圖

無信好甜橙又輸一場

要改名陳嘉𤋮 -7了

收返2k

邊個仲敢反陳蛇？

仆街用咗劍追風做標題

對白圖連中4場 第5場有冇？

陳sir

臨尾好甜橙有廿幾萬W飛肯定係你啦

屌你細潘廢撚到,完全騎唔起隻馬

第5場點買
好似隻隻都得

件垃圾既賠率只會更冷落

屌平時po個D對白圖我一場都冇跟過

屌

今次仲好分

我無為意 求其開po擺兩隻馬落去

百步la 獎金獵人

買位置Q only

唔知講咩好

我法國我國一放假我就輸錢，都唔知買乜好

影輸左

同路阿屌

自從整左轉數快之後就有入無出了

屌你老母
必蛇每張對白都有買
約咗aa9睇樓

我自己PO完我自己都冇跟

自己都無買好甜橙

何澤堯死咗去邊

唉

好想要綠色有運

淨係識騎金槍60

協勝神駒

唔記得加密
補返

Bill gor今日中過未

香港祁義理

6號

曾幾何時吳長進都係香港祁義理

你玩撚晒啦

呢啲場合
一定買1234 四重彩欣賞賽事

6 9Q

thx

冇陳蛇既安騏仲係咪安騏

百步穿雲19.5p

皇天田雞玩69

摩法幻影

gun

一埸馬
有三對馬同主

協勝

呢個3T尾關先叫啦

陳蛇係咪20場了

希威森買唔買？

係呀 以後唔駛買

重心跑左未，岩岩先收工

尾關希威森同彭狗

未認真買過

睇下置頂

岩岩先比人笑完南非冠軍同陳蛇一樣

好甜橙你200k win飛

我唔買陳sir既馬

未認真買都贏緊300k

蝕步速

漸信龍駒

下場重心出場

睇完飛左

賭馬新手 第一次試玩四重彩
中左就派

屌你咩 篤我出黎
抵你輸

好似好抵買。。。

3 8頭先咪開左

3拖10-11

跟實先屌

Ok

旺旺龍

再開過冇問題

屌你咩，暗啞底賭左500k好甜橙當人唔知

lm

鐵膽

LM

聽日睇定樓

我了

四重彩賠率睇呢到？

係咪內幕

信心保證

大摩冇入場喎

賭咗幾年都唔知點睇 想學

未

又係你...

隻隻都得點撚樣賭

信心保證wp

希蛇

Same road

賭騎師

潘狗

協霸神駒
塞車

香港1400米紀錄保持者

其實無腦買1就得..

華人第一騎師何澤堯

呢場要淫kay

唔會啦

又話唔買

巴度！

鞍上人冇心情

邊個騎師..

賭仔都信

臨兵鬥者皆陣列在前

希威森

唔通真係對白圖 九號

中 !

1，11

Gun

會唔會真係9號

條單t仲有10倍，100蚊注收工

跟咗

安騏贏埋呢場正式進軍級際賽

成組馬下次3月14再撼友誼至好

3 8 9

信心保證放

今日落飛黨搵食，邊隻落飛咪邊隻

史卓豐又有。。。。。。

精明才子家俊唔夠硬淨

終於綠字屌

屌 對白圖 6 9 又中

希蛇痴撚線
自己走出三叠

唔賭巴度 結果巴度塞完車都贏
左一巴右一巴 癲撚到

屌你老母咩梁家俊
明撚知谷A塞撚死架啦內欄
成條直路塞撚到
唔贏都穩P啦屌，癲撚到

7俊塞到

梁家俊搵位好笑

大摩戰術大師

嗌足全程 合拍威龍

屌你老母巴度 呢場反而得....

同晒路

咁撚多張

中了

跑尾

MVP安騏

阿蔡整曬兩隻入黎

大摩

志趣相投

cls又中qp

same，有幾步追上黎追追下越追越後

最值得贏打批 既馬主又贏

巴度好在塞一陣都爆到

咦巴度贏
我注騎師王仲有得救喎

見佢一檔都估佢塞鳩硬 仲要前面幾場利出面
又撚爆賭仔

彪哥中左

好準

唔包Q DKLM
位置Q都有51倍

真係69

你老細做既好事

隻安騏唔放 第三段23.23 外疊38冚冚下冇力

綠色有運轉果個灣癲到

$530

賀賢食屎未

志同道合咁都贏唔到

仆街跟左

嚇死 4號一度以為塞死

何妖我屌你老母

大摩出3隻,一隻都冇on99
同鄭俊偉有咩分別

蔡頭is joke

蔡快d死全家

佢頭幾場小兒麻痹完今場又變返法國冠軍

潘狗癲撚到今日
放眼量淫Kay擺撚到明block死你

咩撚野14倍p

梁家俊塞到

X2
條撚樣騎王有分未？

明月光 咪上次贏完既, 咁冷既 ?

仲有無對白圖

認真我有跟

彪哥中左都冇人吹奏

安騏？安你老母冚旗啦

可以點
郭能 彭西 巴度 輪住撚

應該放嘅唔放
唔應該放就走去放

我吹緊

比史狗撚完到蔡狗

賽前話唔放真係搵你賭

驗眼未

扎西德勒(未出頭)

係wo

落到變大熱Q屌啡撚晒格

Cls

仲有屎忽窿呢條仆街

勁

3搭8諗住收晒 點知變咗收晒皮

旺旺龍唔係一哩血統咩

唉仆街皇天，上場又冇今場10幾倍入p

我講緊蔡約翰

大佬彪好波等派彩

同羅富全牌面馬就cum旗 跑馬好多風險

53倍

新黎，想問嗰個乜鬼彪咩料？

精明才子無位喎

協勝神駒同協霸神駒分到未呀

想買協霸買左協勝，有無得退飛？

呢場到何妖未

波台賭神

勁到

巴打我有跟
認得你個名，之前幫我執過錢

問彪哥拎返

問馬主余生退飛

軍威振大船睇下點輸先

我今日唔賭了，你買埋我個份

盲腸

分唔到

明月光

紅色大字，必蛇失控

ic

逢賭必贏
聽講係馬場舉足輕重既人物
呢到9成巴絲打跟佢搵食

Me too

大佬彪都唔sick

波馬台賭神

上一場都講到明架 係莫雷拉塞左...

邊度跌低邊度起返身

決定場場同新力必同路

贏到失控

輸到失控

機臣食得未
@寶高蛇

問到有咩嘢最需要改善，陳嘉熙都話諗咗好耐，亦坦言陣上作決定有不足，因為好多時嘅策騎指示都係放頭，而佢有時都會一味放，但有時陣上情況未許可，可能要留後，但作決定嘅時候未有後備方案、亦未懂執生，導致表現患得患失，係需要改善。對於坊間批評，佢話佢冇理會，因為人哋批評完，佢唔開心完都唔會令自己有進步，所以對佢嚟講冇咩影響，而師傅賽後亦會睇佢啲賽事片段，畀建議佢改善自己。

唔知財仔肯唔肯等政府派錢先追我數

我錯囉咁點呀！！！！！

咁賭

咁都有

陳蛇有冇上連登

準備劈落隻西馬win

Gay son

好串
話你班友唔sick馬

@寶高 係咪不變

想問下意見，全副身家落扎西德勒好無？

學者黎

陳蛇比你地屌到化哂

買左

報到

霍清有冇料到

輸撚死！！！

直屌w?

有number圖未

贏龍鼓飛揚

我之前仲借左陳蛇個名

呢場我愛馬

個個贏錢冇人要針

今場第6場喎

有冇人買3-4位置Q加3位置輸大咗3長買

留名待gun

上緊嚟等埋

等埋我呀

邊隻 ?

莎拉

我的敦

想第一個jump

W p

情趣

神龍駒

屌差隻6號收8萬

係度

冇人會揀6號我都輸佢

差隻冷就抵輸啦

針唔針機臣好

喜勝勁狗

誰知道

7-9-11

1 3 搞點

潘狗預備又撚

是個圈套

窄西邊到值20蚊呀

有賭未為輸

怎可以信這生只靠運數

怎去喚醒這迷途[/b]

窄西20蚊

有水未

機

無人信明月光?

師傅出水救救me未

部能騎先信

你信明月光 我唔信俊哥

長途都係潘狗

今日你畢業

軍威振到底想點

all in

旅遊

文武傳奇竟然咁冷

有無馬主料

一口馬主報到

我話馬房苗

我都有要到隻好甜橙 但搭左落巴度

寶高大注 旺旺

事勝放到

車撚到著格

我已經買左
度定下場都似

寶高派我

寶高又200k win

全部馬匹準備妥當

多謝大佬彪俾水

機臣臨尾落飛

扎西德勒漏閘呀

輸

第4

又一檔贏

CLS方狗屌你老母

扎西

屌你老母由頭爆撚到落尾

屌軍威振第2！
唔走三叠贏左啦！

喜勝勁駒咁撚輕鬆贏得

方仔呢場去

拉住贏

窄西跟馬屎忽做乜鳩

喜勝勁駒贏 我真係俾你老母賭啦
蔡明紹又打到我成面腫哂

又跑假馬 好彩買唔到

咁樣增程法都得

激死 唔夠錢買q 就埋q

今時今日札西仲可以買到大熱

真係好慘 全程三疊望空

屌，一路都係軍威振壓住佢
淨番50米果度一下過左

仲有邊個未贏馬 今晚分豬肉

蔡頭鳩柏真係一定要買

贏1400 上到2200都贏

點買啊屌你老母

跳

寶高 第4

要左軍威振wp

一無馬壇大佬莫雷拉啲賽果西到

點賭

方狗玩夠未下場縮番落1200呀笨

君達星=bug

獎門人本來是團體成員，可是該駒剛季兩度被捧成不足兩倍大熱都只跑得位置，至今仍未在港贏馬，未知是否因為這個原因，煞科後決定退股唔玩，退出馬主團體，並且連帶綵衣也更換。

唉陰鳩公
際遇差到咁都第2

欄主圓真係出神入化

1-4 pq跑 3 4

死蔡頭買你個陣就冇，一唔買又跑出黎

有冇人又可以話畀我聽田泰安個撚樣騎乜撚嘢？ 係咪痴撚線？？？ 啤酒安我屌你老母

旺旺縮番落1800應該好快贏得

蔡頭駿協買到合拍 場場都柒
唔撚買你就出黎 on9

大摩呢場又係完美撚狗 全程慢步速隻機臣又唔出上去 兩隻各跑各 cls

潘狗今晚輸埋君達星啦撚樣

蔡明紹真係牙圓冷殺手

今日由頭輸到尾
我屌咩
失控！！！！！

喜勝勁駒 點度

中q喎

10$

上一場邊個俾人屌 下一場就係度
笑撚到

喜勝勁駒夠唔夠料跑打吡?

我wp啊屌

輸哂了 炒美股算

今場屌邊個

果然方嘉柏伊條撚屌
伏左頭兩隻熱
又猶豫無買運才
睇撚死你條大仆街第6場去

駁唔撚到
彭蛇 巴度 蔡頭
輪住撚

橙

點解D騎師咁鐘意係彎位先過頭 ?
泥水成條直路走3疊，係要彎位走多D腳程先加快攝2疊

一隻都無

拿蛇分ac

田泰安 巴度

谷草新天下為攻準備出場

岩岩田雞比人屌

等睇退完即蠃

攞回扣 再買

今場像樣播

其實呢條友今季愈駒愈西, D走位

退役先贏 ?

巴度我唔該你同我贏番個騎師王番來

好懷疑潘狗根本唔想贏冠騎

幫手屌下隻情趣

第一場蒜頭爺爺我算， 文武傳奇我都算，仆街冚家田泰安如果連好好學習都輸埋，我就買機票去越南落鳩佢個撚樣降頭

睇星島輸到仆街。。。

好好學習輸都唔出奇
有隻得迅係度

快手霸欄牙 提防君達星個bug一放完場

何已完幾時上左一班

點賭啊！！！！

何澤堯

咁難賭架

1 9返黎 兩個何妖

佢騎唔到輕磅根本唔洗諗啦

載譽歸來輸俾咩馬呀

我都冇買喜勝勁駒淨係上次買咗

二班同一班差無幾啦

去ifc排隊先

其實諗落都係，不過好好學習係咪馬王級就睇今鋪， 始終隻馬完全唔熟

110-85又係一班
95+又係一班

激賞

好甜橙200k叫難賭

鄉村鬼佬

谷草＋無左雷神難賭到

今場大熱Q啦

潘狗+鄉村老母Q 100%

又輸到仆街

星期日射咗3次啦, 咁緊係要有段不反應期

想要禾道駒
但田雞條仆街含家剷

鄉村瑰寶

君達星次次都升班
咁急做咩？咪贏少好多奬金

屌你老母點賭啊！！！！

咁買可能三個月都中唔到一場 不過中就FATFAT 要好有耐性

單T 55元
必蛇

係p住冠，撚狗

單蛇又中

唔係講緊騎王

乜撚野黎

跑大賽

我

買多10蚊4連環啦

贏多啲

我都想買2

咩馬

買10蚊g持 利申 有啲黑

3 、4、7

失左控

呢場屎卓瘋一定打真軍

8號5號2號三重彩

唔中就算了 16樓跳落去

好難講

條撚樣一無就全晚無
所以都係收手啦

天晉16樓

條撚樣成日冷去西菜d馬

信咪瘋

Ifc有88層

勝在有方？

屋企咪得唔出去了

君達星出閘火箭咁 點輸

唔中要戒賭了

又爆

咁害屋企人

墮馬

鐵膽拖5,8q

最緊要人有事

君達星騎落去冇架

沿途三叠，有幾蝕就走幾蝕

中咪得

而家挑戰冠軍騎師咁話

買左567 pq 有d後悔

其中一個。。。十三個報紙佬，每人比4隻，得兩場有正Q

1-4-2-7
心靈注

又笑方蛇

原來都可以唔得既

君達星收息都要

何妖贏馬未

7

神仙又想食冷披

呢場又有得追架喎

想同巴度共存亡

君達星都閪既話 今日唔賭

下場隻威進駒上場打鞕隻手好礙眼

7有4倍p

「君達星」於去年11月、12月及今年1月先後於此場此程，勝出四班、三班及二班讓賽，今仗將首度出戰一班賽，力求於此程延續連勝佳績。
應家柏指這匹新星賽駒對上三仗均以全程領放姿態輕鬆奪冠，評分亦已由季初的58分增至現時的94分。
今仗牠應會於潘頓胯下再次爭奪領先位置，看來牠有機會做到，屬此賽爭勝及入位機會最佳的一駒。

載譽歸來我懷疑唔識孭重磅

頭先開喜勝勁駒 方sir都話唉輸哂啦

直頭係

四班贏完三班贏完二班贏完 下一句係咩？

鑽得勁

2,4怒燒益後上

留錢賭威俊狗算

不了

一班輸

一班唔識贏

鄉村瑰寶 上次好勁嗰喎

何已完

係

1200 wo

真 唔識賭了

何澤堯點解唔騎轉數高

我共存亡左
搏佢跑得番

蔡約翰互串PQ算

天6

35 qpq

慘了
你同我同路 未綠過

一定跑得番

激賞啦屌

3-6-8pq

我一早買撚咗果下慘

但贏唔到

4 號馬王賠率

承你貴言

呢場難到

超晒班

$14潘頓=？

當fit既天下為攻

0班馬

獸醫

君達星走甩左

君達星

等睇慢閘

4號衝閘
仆街

嘩

4號走甩左

???

玩完

笑撚死
大熱門

君達星走甩

14蚊走佬

退出會唔會退錢

笑

樓上問點輸 原來係咁輸

屌你咩激賞得番26蚊P

痴線

冇慢係衝埋

咁就用左段力

快閘到咁

一定照跑冇回水 GG

cashed

黑到衝閘

會

屌你

都贏

嘩屌劇本係咁輸

以為劇本係漏閘,
點知衝閘

收錢！

君達星步活如輪、四蹄盡展

仆街

孖寶三寶

唔好退出啦屌

笑撚左 cashed

真係出閘好快 係咁想去
Fit到

君達星好火到

屌你唔好退出呀

你睇下佢

On9

咁都好啲

退飛？

前速快撚到

跑多200了

試下唔退出

太快啦

出閘快撚到

照跑！？

快撚到

退飛

屌....特9登....明知輸梗就衝閘...

200姐照跑啦

唔退出就決一死戰了

讓200米

照跑😂😂😂

照跑，馬會cashed

君達星好似幾日無打J咁咁好火

其他馬冇出番黎 ?

劇本已經準備好

劇本

馬會好波

唔係跑牙

讓200米 都照贏啦

呢場贏到去挑分級賽啦

無硬

照跑照贏

大劑

睇鄉村瑰寶點後上

熱身

入面9隻等你

$15一定要跑

騙徒手法 層出不窮

狗撚到，其他馬唔出番黎

輸左9成

跑咩

全部著哂燈

玩撚完了今次

吊你老味 咁都照跑 呃錢

禾道駒

屌你老母痴撚線 咁都唔撚退出

屌你咁都唔退第一次見

無力了

屌鄉村

。。。。。

笑撚死 馬會跑假層出不窮

88

早泄

屌呃錢 甘都比出賽

屌你老母

笑撚死

呃錢

邊有可能跑

田雞

賠錢啦吊
假撚到

中田雞。。

巴度3疊仆街死啦屌

啲熱門跑到錯撚哂

黑暗到呢場

4連環環 頭先睇完 不用次序但 點計賠率

中呀屌

諗住蔡約翰PQ中晒,點知

屌狗會好過

救命呀
我條天祿q冇撚左呀

屌那星照跑 狗會

屌你老母田雞

VAR啦,屌

慢過激賞就知

好撚黑啊狗會

真係有p

退錢啦屌

死我都唔會買呢隻

大外一氣之神

君達星禁都得

仲要14蚊回飛，預知咗咁

今場屌邊個呀！

今日隻隻都3叠，唉

田贏

潘真係輸......

屌你老母禾確特嚟既

就係跑多佐200唔到

呃錢 屌你老母

呢場痴線 咁都照跑

買左激賞，吐血

完全唔明，點解要出

只係隻馬勁 咁撚樣跑1400都黎
田雞死全

其他著哂燈都知咩料啦

x2

馬會cashed

屌馬會啦
咁都照跑

激賞做岩啦，燒鳩佢

輸到跪左係度

又會咁嘅...

呢場笑撚死我

賭波馬失控

好撚賤格馬會 咁都跑 痴鳩線 明呃鳩人錢

上場講左邊個俾人屌 邊個贏
田雞

點知告狗pq 先真

鄉村3疊唔留

田!

又輸

笑到肚痛

屌完蔡頭屌田雞
2個都跑曬出黎

假到

告鳩狗會啦

$14蚊牙般

連巴今晚fit

12蚊時時精子

星期三 連贏位置Ｑ 7 場 1 載譽歸來 + 4 君達星 +
8 禾道駒 + 9 天祿

屌你個閪邊個傻佬騎天祿冇q...

好撚好笑
狗會咁樣呃錢

真係鳩撳

潘狗都冇理佢
自己跑自己咋嘛
係跑多200

君達星最後完全無力

唉呀點解會咁架

屌拿星 輸足7場

印象中第一次照跑

賭馬真係好黑暗屌你老母

收工

場場都梗頸四

呢場閪馬痴撚線

田雞救我一命 仲以為兩注都輸

最開心天祿無q，係針對人架啦

最後一百鏡頭影唔到想吊尻田雞
點知

10k

仲要早段就樣爆去哂氣
假到
馬會回水啦屌

戒得賭未
黑暗到

田雞騎王重燃希望

呢場真係好撚黑暗
屌佢老母，打機算

輸撚死

我愛你艾力中

正q 300蚊
條位置100都冇

咪最尾200無力
就係跑多左個200米

有強姦有焗賭

屌無買單T

陣間18台會點屌法

走甩左仲有得跑唔退出
狗會戇撚鳩

咁都得

君達星係人係鬼都知得1200米力
仲要走甩200米+行番轉頭冇回氣
馬會係咪見投注額低迷，贏唔到人錢

衝完閘即刻跑又有籍口下場又十幾蚊輸

三t尾關有4係咪可以去icac.........

不過狗會擺明閪 跑完一次又跑一次

屌馬會咁都照去，玩晒啦

咁慢

咁都得
戒賭 讀書好過

邊有咁撚閪既狗會

[劍追風新力寶] 二月廿六日跑馬地九場賽日討論區IV

所以跑馬真係唔好孤注一擲

馬主冇入場

有君達星何已完就冇p 啦

騙徒手法層出不窮

笑死可以點輸

隻馬最好火個陣要收停重跑
咪撚玩啦狗會

真係火箭 不過早洩

真係兩個何妖

賭馬

咁都照計馬會食屎

ON9

我君達星拖1,禾道狗

屌你狗會

唔睇返都唔記得禾道駒2檔

吊喇星咁樣唔退出，你唔好繞場一周先跑？